頭先灣仔跑走走既手足

對唔住我頭先有野諗緊撞到你
好彩你無比班底褲黃咬到
我聽到班底褲應該係退休狗 同狗毑
希希其他人呢排用apps試新卡小心d查飛狗